請推上熱門 強烈建議蘋果日報暫時關閉登入系統

好多廢中廢老都信晒cctvb啲剪接同報導 以為有班年青人係到搞事係個暴徒 蘋果有好多犬隻打人既片但如果上鎖左會少左好多人去留意 希望蘋果日報可以暫時unlock 連結一傳十 十傳百又唔洗登入先會多啲人知道真相

推

蘋果日報 我課金啦
求下你啦

解啦蘋果

解啦

PUSHK

push

去Facebook 睇咪得囉

蘋果肯做我之後課金又點話

蘋果係時候做番啲野

我係會比錢果班
希望你比多D廢老人入去睇啦

啲廢老一睇到蘋果就話美國佬搞
啲相係p
嬲到我

支持 蘋果搞呢個係自我創造回音壁

大是大非前 唔應該再只諗自己